[決戰吧死車狗] 曼聯 vs 車路士 2

Kick Off：20/7 1:00am

好心半場換啦

其實呢球好似上次3月聯賽對曼 豬sir入左但腳指offisde個球

又聚唔到人

不過嗰球係龜被人攝同offside

仲fred

pogba 幾時出？

擔心學友

屌你...

下

瞓
Good night

廢龍躝啦

廢龍

ddg

廢到迪基亞

人呢？？

ddg躝啦屌你老母臭西

正式收皮

lan未

Ddg

點解唔出清新？

人唔笑 狗都吠 屌

食撚屎ddg

縮手

世一龍喎

垃圾 又想派膠 派到冇前四

呢球真係輸DDG無得賴

訓了

屌拿星迪基亞賣得

B will垃圾
Ddg仲垃圾

Ddg好撚勁

要幾球阿
講阿
要幾球

456OK？

你比錢呀？

唉

世界第一 世界第一

廢龍柒第幾次
一陣啲考古學家又要講佢以前幾勁幾勁

有咩膠今場快啲派晒佢
最尾兩場先累到冇前四仲谷氣

垃圾ddg

今場唔出清新
半場唔換人

我阿婆都救到應該

換清新啦

真係得v92夠膽雪ddg

換普巴啦

李香琴？

屌鐘仔隻痢狗係咁jer住徐榮

換走占未 冇防反打啦

換人啦
無謂浪費主力氣力

一球都算 兩球真係完得場

Awb傳咗幾撚多次落對面度
十次有未

幫佢兜埋

杯賽用開羅美路 就唔好換啦 屌SoB

清新心諗
做乜9

其實點解換馬唔換文沙繼續3中堅

好撚廢呀蘇b

摩連奴都用清新打歐霸

一係就換普入嚟全力爭勝
一係就般出去抖
咪撚晒時間

仲係藍絲黎

真啊 用開個pattern轉乜鳩
打杯賽姐

太窄

今場唔出清新
無啦啦轉陣
半場唔換人

左腳抽網頂啦

福呢球算係咁

都係右路 豬加速攝嬴哂
cls豬啲長波全部爭嬴哂龜

話咩睇到徐榮成個彈起

半主力又唔係攻，隊波打352又唔係叻
都唔知做咩鳩

占呀

龜

今場唔出清新
無啦啦轉陣換馬唔換文沙
半場唔換妹出黎

次次都係浪費下半場10分鐘先換人

睇嚟換返勝利10人

嗰場就真係關鍵喇
一輸就冇歐聯位

蘇b躝啦

又要靠勝利11人

半場又唔換
輸到兩球先搏
浪費氣力

馬隊呢下攻門定回傳

橫掂都係鳩黎，燈鳩下軌都好
軌今場仲唔贏撚緊

屌換走般啦仲普巴

留完力輸波又要想贏出返正選
咁好心一開始就咪留力

分分鐘佢同你講 下場對西咸先輪換

10人，冇shaw

無fa cup
無前四
thank you ole

Awb進攻

龜又標失

17 fouls 0 黃

Awb

唔出清新
b傷唔換文沙走去變陣
半場又唔換妹
輸到兩球先搏

AWB進攻進步咗

即討無人

bw做乜9

bw咁唔得喎
你交唔出表現會搞到梳B都冇動力進步

唔出清新
b傷唔換文沙走去變陣
半場又唔換妹
輸到兩球先搏
即刻出副選比主力休息啦屌

又撞頭

又鐵頭功

前幾排有成績就乜都J 今場可以柒嘅都柒哂

Dllm
軌死全家

車狗仆街死啦

踢到一半撳制出正選不如一早出

獌狗好嬲

冇睇，幾比幾

交波快啲啦屌

換走主力啦
無謂浪費時間

足總盃輸都冇所謂
但係踢到咁撚樣真係嘥鳩時間
一開波想留力宜家又要full team想贏
全隊鳩唔識攻之餘 廢龍又要配合自爆 係要做啲低級犯錯先安樂

羅蘭

面對面交失咗有冇20次

咪係 普巴一下就黃 好嬲好嬲

呢下麥龜

真係全隊都垃圾嚟

好廢

8000萬垃圾

以後睇精華算，唔睇西波聯

屌，成隊踢緊波架咩？

80m

5頁

唔撚使還咩垃圾獌Dllm btw無左廢sir d 4424同無限補時就無拎過英超同歐聯

每年都入決賽好悶

由出ddg唔出清新已經係錯
b傷唔出文沙走去變陣
4人防先守唔住朱烏
半場唔出妹
輸到第二球先搏

由出ddg唔出清新已經係錯
b傷唔出文沙走去變陣
4人防先守唔住朱烏
半場唔出妹
輸到第二球先搏
換人未

迪基亞廢撚到